林鄭的對話會

人人都知佢係一場公關騷，但係請注意，好多中間派和理非會中招！係會覺得感動！

因為已經有好多阿嬸阿毛覺得政府都出來傾丫，個個講到懶感動，就係這樣先大鑊！因為和理非中間派會轉風向！
林鄭越做到比閙，越講到身不由己，越講到到冇辦法，又話要講法治，其實要迫人接受政府係冇計，迫我都冇用。

佢目的係反轉係想話比人聽，年青人唔知米貴，暴力唔肯傾唔聽人講。佢越扮到虛心，我們就越奶野！

文宣及連登仔，我地點拆佢呢招公關技倆？